가지마.
같이 있자. 오늘만. 어차피 여기 온거 우미도 알잖아.
나도 그러고 싶지만, 법적으로 깨끗이 정리한 다음에.
또 날 바보 만드는구나.
그런거 아냐.
 아니라면 증거 보여봐. 이상하게 느낌이 안와. 너한테 다가가면 뭔가 막이 쳐져있는 느낌이야.
연희야, 난 아직 유부남이야. 이런 상태로 너한테 가고 싶지 않아. 내 진심이다. 만에 하나 혼수엄마가 알면 불리하게 작용할수 있어. 한푼이라도 더 받아낼려고 무슨 짓할지 몰라. 집에서 전화받고 왔기 때문에 여기 온줄 아는데, 너무 늦으면 의심할거야. 다음에 더 멋진 모습으로 너한테 올게. 
 김현찰. 넌 내가 바보로 보이니? 참 여러번 상처를 준다. 호텔에서 기다릴때도 그렇고 지난번에 출장갔을때도 그렇고. 날 여자로 생각하긴 하니? 더 이상 바보되기 싫다. 가. 
